讀緊書 1萬本金 已經跑贏契媽

幾個禮拜前仲俾人笑緊
但係今日我已經番黎
同我一齊番黎嘅仲有我個倉

本金 10000HKD ( 2月8號開倉)
今日已經有106520 HKD
已經獲利接近 1050%

ARKK 由2月8號開始計由152.05 跌到 138.432
納指由2月8號開始計由13623 跌到 13305

唔使計數都知我跑贏

我每幾個交易日就會換一次倉，唔係長揸。有興趣睇我點輸或者點樣跑贏大市，可以留個正皮
附上交易紀錄：